仲未食晚飯 有冇絲打可以煮愛心DINNER比我

依家飛的黎拎

有J ok?

要有愛心

冇阿

叉燒蛋飯加色一盒行街
大坑食串燒果度等

岩岩同左一大班後生人妻食完飯，大家都講下大家既生活狀況同埋家庭各式各樣既事。

我今年1月岩岩生左bb，而家全職照顧囡囡，老公就去返工。我以為大部分既人妻/媽咪同我一樣，都會安守本份，照顧好個屋企，但今晚哩一餐飯，令我替一眾老公感到可憐。

飯局入面有個靚靚人妻叫Sandy，佢未有bb，我地問佢幾時打算生bb，佢居然答我地話，「大住個肚點樣去同SP維繋？」我地最初都唔信，以為佢講笑，點知佢拎佢部手機出來，show俾我地睇佢同佢嗰幾個SP既床照同埋口交照，其中有幾張仲成面成口都係精，仲話而家每逢返工lunch time都會約SP係附近酒店仆一陣野，呑精當食飯，為求滿足生理上既需要。。。

佢話佢老公管得佢好嚴，成日管接管送，所以先逼住利用lunch time時間去出軌。佢仲話，背住老公偷食好刺激，來緊話想同公司同事係公司pantry約炮。。。

聽到我心都寒埋，作為人母既我，希望啲人妻可以檢點啲，唔好成日偷食，始終偷食得多會影響到下面既彈性。

另外，希望各位巴打，好好小心你地身邊既女人。